Tinder 亂ban人苦主揮手區

岩岩開左tinder玩下點知一開完就比人ban左，之後用第二個phone number開未開已經比佢ban左，用fd number，一樣未開已經ban左，即係我成部手機比佢ban左，用過部機log in ge全部ban 。仲要冇客服冇上訴。乜料呀真係無見過一個咁仆街ge 垃圾app 以為自己係市場領導大撚晒？
有冇人有同樣經歷？

作文作好D

真有其事

文筆差d啫

Push